突發 東涌地鐵站要人

東涌地鐵站要人 已出黃旗

大量防暴警犬
跪求嚟到嘅盡快過嚟幫手

鳩圍不如做實事

在場既手呎唔好係東涌硬打 地理位置唔得 請吸收經驗

點做？

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

願聞其詳

出旗時間同狗鐵停運完全配合

大家睇路 今次一定無可能好似上到咁行到出鬼城

推

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

你地本身係東涌諗做乜???

今次狗狗阻到旅客
呢個引狗出洞唔錯
大家要 be water

青衣站嘅狗仔搭緊狗鐵黎緊

街坊look去食飯

買免費機票教學 - 一票保平安